夏蘭特係咪痴撚線……………………………………

開波八分鐘入拜仁兩粒

其實唔難

好睇，買左B3.5

對夏蘭特嚟講唔難…

有咩用 後面俾返人

前面幾勁都冇用
後面咁撚廢